a:4:{s:4:"hash";s:0:"";s:5:"mtime";i:1591282763;s:6:"expire";i:9999999999;s:4:"tags";s:135:"6bc_CAT_P_2294,6bc_CAT_P,6bc_CAT_P_2292,6bc_CAT_P_2293,6bc_CAT_C,6bc_CAT_P,6bc_PRICE,6bc_CONFIGURABLE_2294,6bc_COLLECTION_DATA,6bc_MAGE";}
[{"entity_id":"2292","attribute_set_id":"16","type_id":"virtual","sku":"MPXQ2SA\/A-V\u00e0ng","has_options":"0","required_options":"0","created_at":"2020-06-04 12:02:20","updated_at":"2020-06-04 12:02:20","parent_id":"2294","is_salable":"1","catalog_rule_price":null,"name":"Laptop Apple Macbook Pro MPXQ2SA\/A i5 2.3GHz\/8GB\/128GB (2017)-V\u00e0ng","image":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_1.jpg","small_image":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_1.jpg","thumbnail":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_1.jpg","msrp_display_actual_price_type":"0","url_key":"laptop-apple-macbook-pro-mpxq2sa-a-i5-2-3ghz-8gb-128gb-2017-vang","status":"1","visibility":"1","tax_class_id":"0","is_featured":"0","mau_sac":"5645","short_description":"<ul>\r\n<li>CPU: Intel Core i5 Kabylake, 2.30 GHz<\/li>\r\n<li>RAM: 8 GB, DDR3 (on board), 2133 MHz<\/li>\r\n<li>\u1ed4 c\u1ee9ng: SSD: 128 GB<\/li>\r\n<li>M\u00e0n h\u00ecnh: 13.3 inch, Retina (2560 x 1600)<\/li>\r\n<li>Card m\u00e0n h\u00ecnh: Card \u0111\u1ed3 h\u1ecda t\u00edch h\u1ee3p, Intel\u00ae Iris\u2122 Plus Graphics 640<\/li>\r\n<li>C\u1ed5ng k\u1ebft n\u1ed1i: 2 x Thunderbolt 3 (USB-C)<\/li>\r\n<li>H\u1ec7 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh: Mac OS<\/li>\r\n<li>Thi\u1ebft k\u1ebf: V\u1ecf kim lo\u1ea1i nguy\u00ean kh\u1ed1i, PIN li\u1ec1n<\/li>\r\n<li>K\u00edch th\u01b0\u1edbc: D\u00e0y 14,9 mm, 1.37 kg<\/li>\r\n<\/ul>","price":"49900000.000000","store_id":1,"media_gallery":{"images":{"3675":{"value_id":"3675","file":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_1.jpg","media_type":"image","entity_id":"2292","label":null,"position":"1","disabled":"0","label_default":null,"position_default":"1","disabled_default":"0","video_provider":null,"video_url":null,"video_title":null,"video_description":null,"video_metadata":null,"video_provider_default":null,"video_url_default":null,"video_title_default":null,"video_description_default":null,"video_metadata_default":null}},"values":[]},"tier_price":[],"tier_price_changed":0},{"entity_id":"2293","attribute_set_id":"16","type_id":"virtual","sku":"MPXQ2SA\/A-X\u00e1m","has_options":"0","required_options":"0","created_at":"2020-06-04 12:02:30","updated_at":"2020-06-04 12:02:30","parent_id":"2294","is_salable":"1","catalog_rule_price":null,"name":"Laptop Apple Macbook Pro MPXQ2SA\/A i5 2.3GHz\/8GB\/128GB (2017)-X\u00e1m","image":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_2.jpg","small_image":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_2.jpg","thumbnail":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_2.jpg","msrp_display_actual_price_type":"0","url_key":"laptop-apple-macbook-pro-mpxq2sa-a-i5-2-3ghz-8gb-128gb-2017-xam","status":"1","visibility":"1","tax_class_id":"0","is_featured":"0","mau_sac":"5643","short_description":"<ul>\r\n<li>CPU: Intel Core i5 Kabylake, 2.30 GHz<\/li>\r\n<li>RAM: 8 GB, DDR3 (on board), 2133 MHz<\/li>\r\n<li>\u1ed4 c\u1ee9ng: SSD: 128 GB<\/li>\r\n<li>M\u00e0n h\u00ecnh: 13.3 inch, Retina (2560 x 1600)<\/li>\r\n<li>Card m\u00e0n h\u00ecnh: Card \u0111\u1ed3 h\u1ecda t\u00edch h\u1ee3p, Intel\u00ae Iris\u2122 Plus Graphics 640<\/li>\r\n<li>C\u1ed5ng k\u1ebft n\u1ed1i: 2 x Thunderbolt 3 (USB-C)<\/li>\r\n<li>H\u1ec7 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh: Mac OS<\/li>\r\n<li>Thi\u1ebft k\u1ebf: V\u1ecf kim lo\u1ea1i nguy\u00ean kh\u1ed1i, PIN li\u1ec1n<\/li>\r\n<li>K\u00edch th\u01b0\u1edbc: D\u00e0y 14,9 mm, 1.37 kg<\/li>\r\n<\/ul>","price":"49900000.000000","store_id":1,"media_gallery":{"images":{"3676":{"value_id":"3676","file":"\/\/m\/a\/macbook-pro-mpxq2sa-a-450-300-600x600_2.jpg","media_type":"image","entity_id":"2293","label":null,"position":"1","disabled":"0","label_default":null,"position_default":"1","disabled_default":"0","video_provider":null,"video_url":null,"video_title":null,"video_description":null,"video_metadata":null,"video_provider_default":null,"video_url_default":null,"video_title_default":null,"video_description_default":null,"video_metadata_default":null}},"values":[]},"tier_price":[],"tier_price_changed":0}]